蒸牛扒要唔要rest先食

肥媽過要

一田話唔洗

要

唔要

蒸？🤔

你鍾意炸 炒 炆 燉都OK

係煎梳呀

蒸牛扒真係未試過

以為樓豬咁識食 蒸牛扒

點解唔試下烚？

你塊野如果唔過百就是但啦
否則咪rest埋囉

rest幾耐

Rest in pieces